Устранение проблем с кириллицей в DittoCal
==========================================

:date: 2007-12-27 15:17
:tags: modx, DittoCal
:category: вебдев
:slug: ditto-cyr
:abstr: После успешного применения русской локали, единственным неправильно
        выводившим кириллицу сниппетом остался DittoCal. Все по одной простой
        причине - названия месяцев и дней недели в нем пропускаются через
        htmlentities. Мне лично это слегка непонятно - откуда могут возникнуть
        проблемные символы в названиях месяцев и дней недели?
:lang: ru

Вобщем, для нормального вывода последних, нужно просто убрать в соответсвующих
местах (ниже строки ``#if the day names should be shown``) функцию
``htmlentities``. Как оказалось, она убивает кодировку cp1251.